200萬 香港人都唔夠 2萬個 美國佬有威力

香港有8.5萬美國人

如果有2萬美國佬集中一齊行街, 威力大好多

美國人有槍權，完

我認識在港嘅美國佬個個都懶到出汁... 連講就天下無敵嘅英國佬都積極過本土美軍

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友